消防工程一問

本身唔係做消防工程亦冇讀
但係做野要接觸少少
上網google 左都冇咩點講
我想請教咩係凳水 點解要凳水
同埋簡介下個流程係點
想有個知字
Thanks

花灑為例
你要維修唔凳水咪搞到周維濕鳩晒

屙尿要fing兩野 大道理

放乾條喉 等佢唔會滴滴下

做maintenance囉
平時成條喉都有水係入面

叫聲大佬教下你。
利申：已差

大佬

年檢要做
凳晒成個水缸既水

其實睇你公司做咩客戶
做房署，要拉喉轆度軟尺，龍頭要試水尺，水缸要落字mark，5%要call水，成日洗水缸
做一般私樓鳩試，試下BG,alarm,通常都收工，再唔係天台功，放水入水都係用黎搵錢，保養放水入水，多數試流水制，撞正好嚴既物管，層層都要試分層制，流水制，試到你想死。